有無人試過同班朋友無乜話題

隔2,3個星期大家都會出黎聚一聚 食下飯吹水咁
除左講下公事之外都無乜野好講咁 開o的on9話題搞下氣氛又比人屌鳩

有咩慘得過成班同學出來飲酒，玩true or dare無野問，最後一齊靜靜地飲酒算

推一推

係啦 差唔多係咁既感覺
出黎飲野應該好high 屌你悶到我差o的訓著

咁撚正？問下最近扑左幾多次野都有排玩

0⋯⋯完

你咁問我 都係想我靜靜地飲酒姐

情況係

A: 今個禮拜扑左幾次野啊
B: 3
A: 哦⋯⋯
（完）

沒有

嗚

屌 錯emoji

你都覺得驚訝呢

有無諗過係咩問題 有時真係唔想留咁耐 想返屋企訓

一係問上次扑左幾多分鐘囉

。。。。。。